香港 香港 你永遠是尋夢鄉

但係自己就長居日本

偽人

唔係入左籍咩？請日本人做教育局局長係咩玩法？

自己係中國人，加拿大大學畢業，喺日本發展，送三個仔去美國讀書

離地到上火星咁濟

邊撚個陳美齡呀？做天涯歌女果個？

唱烏卒卒嗰個呀

實在極不願 移民外國 做二等公民

今次正評

點解連登仔會識得呢啲年代久遠嘅藝人/歌曲

香港。 你永遠不易難忘

個post啲雞仔聲好嘈

Singapore, our homeland, it's here that we belong

說一聲 Chi-na Chi-na. 你永遠是尋共鄉.
Chi-na Chi-na. 共產黨真難忘

星洲 星洲 你永遠是排第尾

星洲 星洲 你永遠是沉悶鄉
星洲 星洲 你老母正柒頭

鄭國江填詞喎。。。